Het zou onbetamelijk zijn. '
"Wat kan het uitmaken?riep Dorian Gray lachend terwijl hij ging zitten de stoel aan het einde van de tuin.
'Het zou er allemaal toe moeten doen, meneer Gray.'
"Waarom?"
"Omdat je de meest geweldige jeugd hebt, en jeugd is het enige het waard om te hebben. "
